{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026801",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 윈드밀108풀빌라"
    },
    "text": "済州道寒景面斗母沖に位置する新築プールビラウインドミル108は、すべての客室に個人プールとスパがある。 客室では四季折々のぬるま湯が利用できる。 チェックイン時間は午後4時、チェックアウト時間は午前11時だ。 また、温水使用金額は客室価格にすでに含まれており、追加費用がない。 寝具の追加時には別途費用が発生し、バーベキューの利用は禁止されている。 客室内では強い匂いを放つ肉や魚の調理も禁止されている。 また入浴剤の使用も禁止されている。 温水供給時間はチェックイン後から夕方8時30分で、7月と8月には温水を供給しない。 プールの利用時間はチェックイン後から夕方9時までだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウインドミル108はどこに位置していますか？",
            "answer": "ウインドミル108は済州道寒景面斗母沖に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウインドミル108の客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ウインドミル108のすべての客室には個人プールとスパがあります。"
        },
        {
            "question": "ウインドミル108のチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ウインドミル108のチェックイン時間は午後4時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "温水使用金額は客室価格に含まれていますか？",
            "answer": "はい、温水使用金額は客室価格にすでに含まれており、追加費用はありません。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加には別途費用がかかりますか？",
            "answer": "はい、寝具の追加には別途費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "ウインドミル108ではバーベキューの利用はできますか？",
            "answer": "いいえ、ウインドミル108ではバーベキューの利用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ウインドミル108の客室内で肉や魚の調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、ウインドミル108の客室内では肉や魚の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入浴剤の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、入浴剤の使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "温水供給時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "温水供給時間はチェックイン後から夕方8時30分までです。ただし、7月と8月には温水を供給しません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間はチェックイン後から夕方9時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 409
    }
}